貼完磨砂貼faceid成日唔得

有無ching一樣

冇

試下戴安全套效果幾好

即係點

用家問題

傻豬係咪上下倒轉貼？
所以遮撚住咗個個鏡頭

咁咪唔好用磨砂貼囉

唔係 個鏡頭都無事

但好爽喎 好清

圖都冇張，點幫你🤓

磨砂點好清法呀睇過

佢係咪指無指紋/油

iPhone 4 Retina之後都唔會用磨砂
浪費個mon 起晒粒粒 用完仲衰過xr

影唔到相住 無另一部機

2019年仲有人用磨砂mon貼